[超緊急救周同學請廣傳] 申請醫療報告、禁制令

緊急 一定要快傳！醫護手足想話比周同學父母知

大家知道同學情況唔樂觀，大家如果想討回公道。 麻煩快傳開去，等佢家人父母收到以下訊息！

1. 即刻向醫院申請醫療報告，因為報告阿支阿左都要成個月。腦科同ICU會無咁快，因為會有變化，但急症室果份已成定局，可以拎左先睇到佢送來時的情況。有時個身體擺耐左，可能會有其他瘀傷，比人話係留院期間變化就唔好。

2. 即刻向高院申請禁制令，禁止領展刪去或改動閉路電視原片。（請Law友幫忙）

3. 如果周同學過左身，父母一定要向醫生講：「父母要報死因庭、我要報死因庭，我要報死因庭。原因係死因有可疑。」法官大人可能話要解剖，但若果醫療報告夠詳盡，多數可以括免。周同學入急症室時，做左全身的電腦掃瞄，所以好大機會唔需要再解剖。

開錯台，由佢沉。

推